有冇人行過公廁都會刻意地索一索陣味

明知好撚臭 但行過就會刻意索一索 然後好滿意咁心諗「屌！真係好撚臭！」

估唔到有人有咁既嗜好

行過垃圾房都會

奶閪都會

好撚臭呀屌

唔會 一定閉氣過

痴線

公廁唔會突登聞，
Btw肚臍窿陣味真係好正